在這一季中，旺達一直在想念她的雙胞胎哥哥，這為她在《萬達視覺》中為自己創造的另一個現實中重聚奠定了基礎。在《萬達視覺》中，旺達證明了自己的強大。 《萬達視覺》的意外客串是一種詭計，還是一種突變的神來之筆? 大衛·貝當古2021年2月8日|華盛頓郵報 
 他說，他會珍惜她和他一歲的雙胞胎兒子諾亞和馬蒂亞斯共度的有限時光。 Blanca Kling是拉丁裔社區的支柱，幫助了數千名犯罪受害者，她死於covid-19的併發症，Luz Lazo, 2021年2月5日，華盛頓郵報 
 根據馬里蘭國家首都公園警方提交的法庭文件和早些時候對這名18歲男子的採訪，當時，他的三個朋友——一名18歲男子和一對19歲的雙胞胎姐妹——正在步道區域懸掛標語。 貝塞斯達自行車道襲擊者因搶劫傳單案獲得緩刑丹·莫爾斯，2021年2月2日，華盛頓郵報 
 同卵雙胞胎在DNA水平上可能並不完全相同。 一些同卵雙胞胎並沒有完全相同的DNA, Tina Hesman Saey, 2021年1月22日，學生科學新聞 
 四名馬里蘭球員，包括雙胞胎馬特和本·迪羅莎，有選秀資格，但可能在今年春天結束為水龜隊打球。 大學球員，在大流行混亂的一年裡，在不確定的情況下準備美國職業足球大聯盟(MLS)選秀 
 一對號手吹奏著“熄燈號”，三架警察直升機以失蹤人員編隊從頭頂飛過。 葬禮抗議對紐約警察局老闆來說太過分了|邁克爾·戴利| 2015年1月5日|每日野獸 
 塔吉特百貨由戴頓兄弟於1962年創立，是他們同名的雙城百貨公司的一個折扣分支。 百思買反擊亞馬遜|威廉·奧康納| 2014年12月27日|每日野獸 
 雙胞胎女孩格里塔和格蕾絲穿著粉紅色的運動服，在地板上繞著圈跑。 一個被基地組織威脅的遜尼派-什葉派愛情故事|Ruth Michaelson | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 HGTV房地產兄弟的雙胞胎企業家和明星將在12月16日星期二下午2點現場回答你們的問題。 現場問答:德魯和喬納森·斯科特|每日野獸| 2014年12月16日|每日野獸 
 與他合作的製作公司發現，他有一個在裝修行業工作的雙胞胎兄弟。 房地產兄弟如何成為你媽媽最喜歡的電視明星|凱文·法倫| 2014年11月25日|每日野獸 
 “這喧鬧的地方，”他說著，把她拉進了小溪的一個安靜的漩渦，“不是兩個孿生靈魂交流的地方。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 這兩個漩渦威脅著兩邊受驚的水手。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 透過後窗，德蘭西看到身後不遠處另一輛車的燈發出兩道劍一般的光。 戴兜帽的偵探，第三卷第二冊，1942年1月|各種 
 馬特聽著彗星的雙圓柱體發出的穩定的嗡嗡聲，心裡充滿了無法掩飾的喜悅。 汽車馬特的“世紀”跑|斯坦利r馬修斯 
 我的表弟菲利普現在會相信他可能是我的兄弟，我的雙胞胎兄弟，但他看起來比他實際年齡大。 泰莎·沃茲沃斯的紀律|珍妮·m·德林克沃特